Проект "Сушилка"

В корпусе от старой микроволновки, принудительный вентелятор, управляя теном 
поддерживать заданную температуру.

MCU	: Atmega328a (Arduino ProMini)
Sensor	: AHT10 (Temperature + Humidity)
Display	: I2C OLED SSD1306
Control	: Управление нагревом тэна посредством симмистора через оптопару с датчиком "0".
Input	: 9-ти позиционый переключатель, задачик темпертуры: 50..90 градусов, шаг 5 градусов.
UART	: Опциональо, для отладки.

=====
18.02.2022

Управление тэном с помощью алгоритма Брзенхма. Для начала попробуем 100 шагов 
по 10 мс. Возможно не хватит дискретности.

Переключатель - периодически опрашивать, при изменении позиции менять уставку 
температуры.

AHT10 - 400 kHz, I2C addr 0x70

SSD1306 - 400 kHz, I2C addr 0x78 (0x7a ?)
